係條女面前扮晒嘢扮斯文 vs 係條女面前毫不保留表現真我，邊條女先係真命天子？

如題

扮晒嘢博到好感就算溝到呢一世都要扮落去，唔係就好大機會情變

表現真我又會唔會太不修邊幅嚇親條女連開始嘅機會都冇？

定係個個開頭都扮晒野，溝到手就表現真我，然後鬧交、修補再復合

十幾年前仲讀緊書果陣自己溝女又真係有少少扮野博好感，但而家人大左一諗住開始一段穩定嘅關係始乎都係坦白點開始關係能夠長久啲

大家點睇？
扮晒嘢食左先算
夫妻之道在乎坦誠，坦白才能細水長流

扮斯文係想食
乜都唔扮係當佢係屋企人

將扮晒野扮斯文改為你自己既真我，咁就可以長遠了

又想食又想當佢屋企人應該點做

紙包唔住火，總有一日會穿。江山易改本性難移，到穿果一日就係家變之時

表現真我

但識唔少人會扮君子斯文

是咪我問題

點解追女仔要扮

鍾意條女想追到手實會扮投契都係人之常情吧？

死
我諗我唔係常人

又唔好話唔正常
你嘅出發點係一段穩定又長期嘅關係又真係唔應該扮嘢

咁你已經答咗自己啦

喂，有時真係控制唔到自己扮下嘢想博好感，或者係叫做博紅顔一笑

咁呀🤔
Tum吓佢開心係要嘅

要睇扮一兩吓
定由頭扮到落尾

而家比數係1:3，估唔到做自己係佔多數

唔洗扮嘢，不如問下自己有咩長處？高富帥？事業有成，詼諧幽默？etc

1:4
你提我比負皮

紙始終包唔住火
樓上巴打講啱 想呃人某啲嘢先會扮

真係斯文

勉強數有生得唔算矮(above 175 below 180)
同唱K同事話我唱得好聽

其實我真係冇乜長處，又冇家底

聽你咁講
咁你自問係咪一個好演員吖

唔算矮都好好啦，咁你可以學下結他吸引下人咁lor

開頭扮少少野就得，你叫我扮一世我真係會精神病發作都似

我都特登買左個電子琴翻嚟自己學想用嚟lum女

其實開頭果少少都唔洗
你吸引到嘅人 就係啱你嘅人

要扮先吸引到嘅人 只係啱佢幻想之中嘅人

Btw你咁問法
我問返你轉頭
你係只想食吖 定係想維持一段關係

我諗到結婚生仔果啲架喇，但係自己career冇乜起色驚害左個女仔一世，而家心大心細，因為自己都給幾鍾意條女

你對住佢扮緊？

扮緊唔係想追條女，想了解更多先真正追，咁有時都會扮下on9博佢笑嘅

咁咪做自己囉
調返轉 你做自己都係比機會佢了解你姐

一兩吓扮吓on9果啲 ok ge

好，聽完你咁講，我諗我都應該做自己！
多謝巴打肯花時間指點下迷津

Ok
Close file

青頭仔先問得出嘅問題

扮你老母咩

溝過女未㗎你？

唔係叫你屎尿屁都攞出來講 但不嬲都係開頭博取好感 盡量突顯自己優點

根本唔關扮唔扮斯文事

溝女達人出現了

咁扮一兩吓同由頭扮落尾有咩唔同?
扮得一兩吓會唔會代表佢唔對你有興趣

扮一兩吓
ok我tum吓你開心啦
好多人會

不過唔代表佢對你無興趣

由頭扮落尾
就佢無預未來有你
咁囉

燕你有相同煩腦？

反而扮到落尾係無預
相同煩惱..少少啦

暫時統計結果係7:26

估唔到連登仔竟然唔係大部分食咗先算

扮到尾
你會feel到的

有幾相同呀

唔想係度講
不過都係開頭好投契好氹你咁vs有話直說咁

咁你覺得點？

就係唔知
唔知原來你地係咁諗
本身覺得開頭咁樣似係3分鐘熱度
或者冇心繼續

大家啱傾既自然接受到真我

另一半應該係你最好既朋友

你會喺好朋友前面扮野既咩？

你怕佢呃你呢

唔怕, 係諗緊可能佢當咗我係frd

咁咪做frd先囉
你有嘢 先咁諗佢

咁又唔係我主動先

可惜你已經上心咗呢

佢之前仲勁啦
宜家好少少, 搵多啲野做分散吓

之前勁咩

唉係, 不過唔講, 佢有上連登

驚鬼